想問曼聯今年頒獎晚會係邊度搞?

係邊間六星酒店?

利物浦下面